\section{Anhang B: Testbeispiel der automatischen Tests (Shared)}

Der folgende Abschnitt zeigt beispielhaft die für das Paket Shared-Datastructures durchgeführten Tests.
		
		\textbf{ProtobufConverterTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testConvertAddress()
			\item testConvertArea()
			\item testConvertCoordinate()
			\item testLocation()
			\item testPOI()
			\item testConvertGeometryData()
			\item testGraphData()
			\item testWaypoint()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{VertexTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testCompare()
			\item testCurrentWeightedLength()
			\item testValueForDimension()
			\item testOutgoingEdges()
			\item testParent()
			\item testRun()
			\item testHashCode()
			\item testNumberNodes()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{NoVertexForIDExistsExceptionTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testException()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{EmptyListOfEdgesTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testInit()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{EdgeTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testEdgeInit()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{GraphTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item resetSingleton()
			\item testInit()
			\item testInitGraphWithRealDataSet()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{GraphDataIOTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testSaveAndLoad()
			\item testSaveAndLoad2()
			\item testSaveAndLoadWithRealDataSet()
			\item testAddEdges()
			\item testHashCode()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{GeometryNodeTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testInitialization1()
			\item testInitialization2()
			\item testToString()
			\item testNearestGeom()
			\item testHashCode()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{GeometryDataIOTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testSaveAndLoad()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{WaypoinTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testPersistence()
			\item testClone()
			\item testEquals()
			\item testHashCode()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{POITest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testPersistence()
			\item testToString()
			\item testEquals()
			\item testClone()
			\item testHash()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{LocationTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testClone()
			\item testHash()
			\item testEquals()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{CrossingInformationTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testIllegalConstructor1()
			\item testIllegalConstructor2()
			\item testIllegalConstructor3()
			\item testIllegalConstructor4()
			\item testCrossingAngles()
			\item testAngleOverflow()
			\item testAngleOverflow2()
			\item testNextAngleOnRoute()
			\item testEquals()
			\item testNullInList()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{CoordinateTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testReferenceConstructor()
			\item testValidLonValues()
			\item testValidLatValues()
			\item testLonOverflow()
			\item testLonUnderflow()
			\item testLatOverflow()
			\item testLatUnderflow()
			\item testLonPersistence()
			\item testLatPersistence()
			\item testClone()
			\item testCrossPersistence()
			\item testHashCode()
			\item testToString()
			\item testEquals()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{CategoryTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testPersistence()
			\item testPOICategories()
			\item testAreaCategories()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{ProfileTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testPersistence()
		\end{enumerate}
		
		\textbf{LocationDataIOTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testSaveAndLoad()
			\item testSaveAndLoadWithRealDataSet()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{DisplayCoordinateTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testToString()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{AreaTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testValidConstructionsOfAreas()
			\item testPersistence()
			\item testHash()
			\item testEquals()
		\end{enumerate}
			\separator

		\textbf{AddressTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testToString()
			\item testClone()
			\item testHash()
			\item testEquals()
		\end{enumerate}
			\separator

		
		\textbf{FileUtilTest}
	
		\begin{enumerate}
			\item testFileUtil()
		\end{enumerate}
				
